人死是否如燈滅

如題

No

燈滅是否如人死?

如果人唔係死如燈滅，其他生命體都唔應該係
你嘅精子都唔係
你死左要吞翻自己生前射過嘅全部精
因果有命；塵歸塵，士歸士，精歸口
喃嘸阿彌陀佛

係
人死左之後，咩都要放低
特別係果d自殺既人，得到解放同時都失去全部野，就好似好愛佢既屋企人、朋友
只要當你仲係生存緊，先有機會重來，邊個冇過去

最好係 我唔想再有下世

如果巴打有留意開昂宿星人嘅話，應該會知道死亡只係我地靈魂要進入更高維度嘅其中一個體驗，所以死亡其實唔係終點，您嘅靈魂之後會再去其他嘅地方去學習同經歷

燈熄咗可以再開

Back to the mother of nature

學完又點

學完就會進化到第四個維度，一個靠心靈做主要溝通嘅維度，地球人暫時停留𡁵係第三

咁既話，可以理解第四維度係天堂

學習>更高維度>本源>分裂>學習。。。。

唔係，因為呢個宇宙有7個維度，而天堂只不過係基督教帶比您地嘅概念，想知多啲再講

根據90年代提出的中號理論（超弦理論的一種），宇宙是十一維的，由震動的平面構成的。在愛因斯坦那裡，宇宙只是四維的（三維空間和一維時間），現代物理學則認為還有七維空間我們看不見。

巴打睇到嘅依一段資料係物理維度，而Alaje同我地表達嘅係光嘅維度

以下係Alaje(昂宿星人)對地球發岀嘅信息:

Q：死後靈魂迅速去哪裏？會發生什麽？

A：每個人都有生命計劃，在計劃中他想學習經曆一些事情。

當生命計劃完成的時候，你離開這個行星。這是自然發生的，總是這樣的。每個人都在其他的生命中死亡過幾百萬次了。但是，死亡的只是物理身體。

真正的自己，靈魂，永遠不死。物理身體只是你穿著的（衣服）在物理行星上獲得經驗。我們都是靈魂。靈魂是光的能量，保存你所有往生獲得的經驗。

有些淋漓鬼魂進展的快些，有些慢些並需要很多世來學習同一樣事情。每一世你的身體都不同，但是靈魂是一樣的。不同的身體緊緊是幫助你學習不同的經驗……男人、女人……當你離開這個星球，物理身體死去，你，靈魂來到星光飛機上，觀看你今生已經學習到的，以及還沒有學到的，然後決定去哪裏重生，繼續學習。

有很多行星，很多維度。你的能量牽引著你，……你的業力。如果你擁有負面的能量，你在較低的星光層世界待上很長一段時間，那裏通常有謀殺犯，邪惡的人和煙鬼……他們呆在那，直到他們想找到通向光和愛的道路。

靈魂們，通常在感情上被強烈的聯系在一起，通常在別的世代相遇，因爲他們喜歡彼此。在每一世，他們轉換角色（母親，父親，兄弟，姐妹，朋友……）在其他星球上，人們的死亡是幸福的時刻，因爲他們知道，靈魂將去下一階段，下一個課程，學習更多的。沒有死亡，沒有結束。只有進化和發展。

因爲他們的悲傷，地球人們經常阻止靈魂繼續（學習）。相反人們應該讓他們繼續他們的發展。

憑咩話有一十維

詳情我都唔知，對超弦理論完全唔認識
現代物理好多時都係由數理邏輯推動，唔係一般常理可以解得明

試下睇依條Link，唔知講得岩唔岩，睇下有冇啟發

希望係

無生何來滅？

好正

去到 7th dimension 就無睇